【果撚柒然】妻涉恐嚇《蘋果》記者獲放生 私隱署：不涉刑事停止調查

公署今日（31日）回覆指，認為事件不涉刑事行為，亦沒有披露記者的私人生活，決定停止調查。有學者批評公署以「最低標準，輕輕放過」，並不符公眾期望，破壞記者在受保障下繼續監察權貴的安全基礎，「意味相當令人不安，不符公眾利益。」

借個位

犯法就係犯法,除非你係警察

試下蘋果記者做同一樣野，告到甩褲

一早估撚到啦

做popo點起樓都唔會犯法

陶輝繼續做逃輝，又贏

特權

你係咪有特權
你係咪大撚哂

你係咪有特權
你係咪大撚哂